自從住咗hall先知，扑野原來可以咁簡單（2)

補返第一個post既link先

首先多謝連登各位巴絲先

無諗過第一次出文會咁多人睇，我真係受寵若驚

過咗一千正皮係出乎我意料，我感動到眼泛淚光

由於好多巴絲都話有故事可以分享，所以我開咗個google form比大家投稿

如果啱用既話我會調節下劇情幫大家重寫 都會係tg聯絡返你既

再利申多次 呢個post係集合咗唔同u既宿舍故事

希望大家唔好問我係邊間u喇

真心好多謝各位巴絲支持

希望大家繼續比個正皮我，多謝大家

正評

快d快d

Yeah e yeah o oh

lm

gogogo

我未打哂新故，執緊
如果呢到一陣過到100正皮我就出住一部份先

留名

你唔會真係唔出文掛

快啲快啲

等

有正皮有文睇

推 支持支持
投稿嘅可唔可以寫返係投稿

唉 搞到我對男朋友下年住hall無信心
唔想戴帽

無事嘅

夜媽媽要100個正評 你太過份

又唔好咁樣
現實中總有美好既例子
下一個故事會開心少少

我知呢到好多巴絲未訓既，唔好扮野，同我出黎

正皮左

喺舊post 貼link啦

唔訓都等你呀 出啦

我好眼瞓好想瞓呀 頂你

貼咗喇

Lm
皮已正

如果要早起身唔好等我喇

係宋呵大狗公啊！！！！！！
多謝支持

說好的38頁

我話38頁開新post之嘛

新po留個名 訓唔著

lm 好好睇

傾下計先囉，反正未有100正皮

多謝多謝

全部都你所見所聞？或者親身經歷？

仲以為有文添 好眼訓

有部分喇。

我諗好快可以出

皮已正，文呢

咁就第二個post

皮已正

岩岩好俾左第100個

Lm

等你出完先訓

岀啦

新post梗係正評左先
個故仔實在係太好睇
特别係第2個
知道左個ending個心好唔舒服

第二個係Tiffany個故？
多謝你支持啊

好喇各位，出新故。
份量唔會好多，開個頭比大家先

F5就爛

個頭呢

出返上個post既故仔list先

《序—寂寞惹的禍》

《一、打死不離襟兄弟》

《二、淫婦的自白》

《三、酒後出事（1）》

《四、Timing 》

我而家出文喇，有無人

文呀

酒後出事（1）

即係有2啦 唔通係Macy?

《四、Timing 》

係呢間大學終於黎到最後一年了。8月尾又再次搬入熟悉既宿舍。

「等埋！」Chris大汗搭細汗既佢拖住Gip 追入去Lift到。

「唔該、唔該。」Chris連聲道謝Lift內幾個新既臉孔。

可惜，Lift內既人都因為外面太熱而閪哂臉。

唯獨一個女仔閪臉得黎又紅卜卜，幾搞笑，成個小學雞咁。

而呢個女仔，係Chloe。

Chloe唔係一個嬌小型既女仔，只不過搬屋呢啲超粗重事都唯有向爸爸求救，所以搬入黎果日簡直一家大細浩浩蕩蕩咁入黎。

一齊入𨋢既屋企人卻永遠都唔知道呢個𨋢曾經送過幾多隻羊入虎口，好可能包括佢地個女。

幾經辛苦，Chris、Chloe同好多其他既同學仔都已經係宿舍Settle好哂，黎緊星期五樓聚係每層一定有既節目，亦係一餐To see and to be seen既晚餐。

目的係咩？除左各自物色異性之外，仲有識定啲睇落岩傾或半夜救到你命既朋友仔。

例如阿邊個邊個踢波Fit既、LOL有鑽既、鍾意打牌既、主修賭馬既、條女大波既、條仔大隻既、同Major既、有相同興趣既等等等。

終於有文

Chris同Chloe有一面之緣，不過Chris又無幻想啲咩。

一幢宿舍靚既女仔唔多但亦都唔少，住過一年都已經聽同見過唔少光怪陸離、嚇撚死人既愛情史，性同愛係呢個地方又幾咁廉價，所以都無乜值得期待。

之不過要確保多啲人出席，Tutor都會主動去R下啲新hallmate黎，Tutor叫到，Chris不單要準時到更加要幫手事前Pm下人。

一個新既WhatsApp group最重要係氣氛，Chris引領之下，大家都紛紛報上名來，一堆素未謀面既人突然間變到好熱鬧，其實都幾荒誕。

「有冇人打牌架？」Chris問。

「Me！」未出過聲既Chloe秒回左。

「香港牌？128？」Chris問。

「無問題。」

「好，星期五飯後雀局！」

星期四晚Chris準備打電話去訂枱時，望下WhatsApp 傳緊既出席名單， 發現Chloe原來無留名。

咁但係佢之前又話咗好，見佢幾靚女，唯有PM去確認下啦。

「Friday Join？」Chris好簡潔咁問。

「我應該OK呀，Sorry無講到。」Chloe隔左一陣就覆咗。

如是者，星期五晚就由街外飯局開始，Hall既雀局完結。

新故留名

一點幾，對於住慣屋企既新人黎講，時間都唔早喇。

Chris開始同其他老鬼執牌、收枱，但其實大家都未眼訓。

於是一行幾人諗住入Chris房小飲幾杯吹下水。

「Chloe，我地去飲下酒、玩下Game，你一唔一齊？」Chris膽粗粗就問埋新雀友Chloe。

「好呀。」Chloe出奇地爽朗咁答應。

整整六人從啤酒、紅酒玩起，由圍枚撞機玩到痴線佬、king's cup，轉眼又已經三､四點，成間房既人都已經醉醺醺，講得上係滿天酒氣。

每班酒肉朋友入面都總有一個會發酒癲，又或借醉行事既人，而Jason絕對經典中既經典。

佢飲酒之後好鍾意鳩叫同扔野，好彩既係佢自己部電話、唔好彩既係人地部電話。

今晚Jason又太興奮喇，半醉之下一野車咗隻玻璃杯落地下，不過在場既人都真係太醉，根本無人有閒情逸致去清啲玻璃，除咗Chris。

Chloe飲咗成兩個鐘都未去過廁所，尿意終於超越左醉意，佢緩緩咁想穿過一條條既死屍走去廁所，之不過佢完全忘記咗Jason怒扔咗果隻玻璃杯。

「小心！」正當Chloe就踩上玻璃之際，Chris一手公主抱起左Chloe。

「屌，有玻璃架！」Chris好自然咁放返低Chloe係無玻璃既另一邊。

Chloe係一刻間醒哂，係到回想究竟岩岩發生左哂咩事。

另一邊，Chris咁做只係出於自然反應之下唔想朋友受傷，換著係on9 Jason佢一樣會公主抱佢。

至於Chris對Chloe有好感又係另一回事。

Chris成晚從食飯到飲酒都特登咁坐係Chloe對面，一係可以自然而唔尷尬地打量Chloe，二係可以同Chloe保持距離。

Chloe絕對算得上個靚女，雖然當佢唔講野又唔笑時望落有啲高傲，但白皙既膚色、自然啡色及肩既長髮同精緻既眉型、紅唇同埋一個整齊對稱既笑容，已經令Chris目不轉睛。

只不過Chris怕既係自己，Chris既過去已經唔能夠用一個「花」字去形容。

Chris 見證亦經歷咗好多荒誕既事。

原本Chris已經做好心理包袱打算最後呢一年係GPA上再創高峰，只差一點點Chris或者就可以直跳上PhD program，踏上自己最夢寐已求既學術殿堂。

理性上，最後呢一年真係完全唔應該投放任何時間係感情上。

可惜，計劃總係趕唔上變化。Chris對Chloe刻意既迴避其實咪就係已經心動咗。

今晚係咁多先，聽日繼續
好睇既話比個正皮同留名喇

好想知Chris係一個點既人
利申 直

男人都係錢同女人架啦
利申：男人

呢個故啲人名

終於等到了

142正評 0負
犀利

有咩問題

早知話要200正皮先出文喇
大家都咁夜

只不過Chris怕既係自己，Chris既過去已經唔能夠用一個「花」字去形容。

Chris 見證亦經歷咗好多荒誕既事。

到底會點花法呢 好期待樓主寫多啲角色既過去 咁先突顯到個轉變

期待下

全部都好到肉
住過hall嘅人就會知
所有野都係隔離 樓上 or 樓下 無時無刻咁發生緊

無錯
住過hall就知呢啲事真係好common

所以有個好roommate 真係好緊要

新post lm

LM
Chris 係呵挑
下年PhD 即係今年Master ?

巴打你咁多歷練，會唔會有故事分享 ？

過幾日得閒啲試下投稿先哈哈
不過巴打應該玩得多過我啦

你投完稿，我地tg交流下

仲有無文 lm

無喇，要聽日

有冇d衰roommate但又有d甜既故可以分享下
上個post次次都bad ending
搵d唔洗太有ending大家笑下都好嘛
例如係NDS PSP roommate之類

希望之後既故滿足到巴打你

追到黎2
唔想再等喇

外國留過一段時間 ，都幾可以肯定宿生o既雜交情況十分普遍

BTW, 鍾意樓主文筆夠簡潔，舖排得好

唔洗外國，香港已經係咁

多謝你
文筆簡潔係我中學雞作文個時經常得到既評語

已經收到巴絲既投稿，歡迎大家提供故事啊

女定phd重要

外國見識過，咩係真正o既 bitch
同hall,以至同系，同year 都屌過佢咁濟
（拉丁女）

利申：無我份

渣ga

as a toxic penis...

Chris正仆街

新po支持

揸ga

新po留名
加油，唔介意你每日出幾多，最緊要高質。

試過同鐘意嘅男仔晚晚睇戲煮飯
飲醉酒佢抱我去訓 但訓唔同床
一齊凌晨去踩車
一齊返學
教我溫書
但最終都係不了了之

第一次睇甜故睇到咁心up

g持 加油

lm由第一個post追到依加

繼續留名

Lmlm

點為港爭光架你

正皮

推

今日幾時有

呢個巴打言之有理

痴線，唔洗訓咁既

一訓醒已經過400正皮
大家真係好捧場

好撚正

大家話晏就出住啲睇下先好唔好

好

期待！！

第二朝起身時，睡眼惺忪既Chris一落床望到地下一地垃圾，連玻璃碎都有，見識不少既Chris都嚇左一跳，好彩Chris既Roommate長期都係女朋友到訓，唔係實嚇死佢。

可能係屋企住左成個暑假，酒量差左好多。

頭痛欲裂既Chris突然又想起Chloe。

「11:03 A mess in my room.....」Chris嘗試係WhatsApp同Chloe開展對話。

Chris開始左慢慢執整地既垃圾，完全無為意枱上個電話，Chloe岩岩秒回咗。

「11：04 Need help?」

「11：38 Yes ah」Chris一見到即刻放低哂手頭上既垃圾袋。

十五分鐘後，毫無消息。

「11：46 訓醒未呀」Chris忍唔住補多左句。

似乎都係無回應，Chris見有啲肚餓就決定執埋眼前D雜物就落去食個飯。

「11：53 醒咗。吹埋頭過黎啦，岩岩沖緊涼。」

咁又唯有等埋Chloe啦。

係大家都宿醉既情況下，Chris同Chloe一齊單獨咁係Canteen食左第一次飯。

「係呢，你一陣有咩做呀？」Chris同Chloe講。

「無呀，今日成日都無野做呀。」

「識玩呀，留低成日Hangover。」

「邊有呀，原本都無諗住飲酒既，係真係無野做囉。」

「哈哈，我都無呀。」

「咁執完野不如睇返套戲？」

「我ok呀。」

Chris已經確確實實地心動咗，因為平時既佢一定訓個晏覺，但今日佢地就係Chris既床上規規矩矩咁睇戲。

為求應景又好笑，Chris揀左套自己睇過既Hangover黎播。

眼訓、劇情、內容係呢一個晏晝對Chris黎講都唔重要，因為Chris未敢同Chloe談及私生活既部分，Chris亦未敢置身係一個要做決擇既十字路口。

Chris只着眼咗係目前呢一段自己既小幻想入面。

篇篇都睇戲！！！

好多時，人係心儀對象面前都會展現自己可取既一面去討好佢，咁樣又算唔算係虛偽既一種呢？

一連兩晚，Chris同Chloe再係同一張床上面睇戲。

位置不變，變既只係套戲同埋Chris既心態。

漸漸地Chris亦都因為Chloe既關係而嘗試左好多新劇種，例如從來都少睇既鬼片。呢一刻既Chris已經算得上「船已沉」。

Chloe突然挨身向前，讓出左一整個身位，而呢個身位係剛剛足夠一個男性從後熊抱既。

之不過Chris唔係一個猴擒既人，佢靜靜咁伸左隻手臂去搭住佢，一動不動掛左係Chloe既膊頭。

Chloe無反抗。

突然一幕好恐怖既畫面，成隻鬼飛出黎 〈戲名：Mama〉嚇到Chris同Chloe都成個人向後彈，Chris借機會用雙手去遮住Chloe對眼。

最後變成左雙手攬實咗Chloe條腰。

Chloe一樣無反抗。

經驗豐富既Chris係腦海入面不停盤算緊：過去幾日有咁快既進展，而Chloe又唔抗拒Chris伸手攬住佢，唔直接等如「食得」，不過Chloe應該係無男朋友或者同男朋友關係唔好。

Chris滿懷希望，嘗試再進一步，連個頭都挨埋落Chloe膊頭上面。

同先前一樣，十分順利。呢個姿勢保持左無耐，套戲就做完，凌晨五點。

「又5點幾啦。」Chris喃喃自語。

「嗯，咁我返房啦。」Chloe誤會左呢句係逐客令，佢亦企左起身執拾自己D野。

「但係我唔想你走呀⋯⋯」與此同時，Chris走上前從後雙手扶住左Chloe既腰側，希望得到一個正面既回應，連場既勝利已經衝昏哂Chris既計劃。

呢刻，Chloe好似輕左機咁，完全唔識點回應呢個Offer。

Chloe心底裡知道呢一幕遲早會發生，只不過一切都黎得太快，實在無言以對。

「我真係唔想你走，唔知點解，我對你有一種一見鍾情、好Crush既感覺。」Chris忍唔住將樹洞既野都講埋出黎，只望神女有心。

「Sorry呀⋯⋯因為我之前既感情狀況實在太亂，我地又識左唔算耐⋯⋯」

Chloe始終未接受到同一個剛相識數日既男人發生親密既關係。

Chris知道Chloe已經留唔住了，某方面睇或者咁樣係注定左Chris去行原本果條路。

小睡左一陣，Chris起身就見到Chloe一段千字文既好人卡，然後就去上早堂。

雖然無乜點訓，但Chris十分精神，因為Chris煩惱左幾日既事，似乎要告一段落，無選擇有時就係最容易接受既結果。

「Morning and wish that's that.」Chris嘗試有風度咁去完結同Chloe既曖昧關係。

「今晚唔好睇到咁晏，聽日到我早堂。」Chloe回覆我。

「做乜鳩呀⋯⋯」Chris心裡暗忖。

對唔住大佬

大家睇住先，今晚繼續

屌 好貼地
啲女就係鐘意呢頭拒絕完你 個頭又搵返你好似無事發生咁
黑人問號.jpg

又睇戲 BT真偉大

傻仔…
講啲恐怖野嚇下佢
等佢唔敢返房
或者扮驚叫佢陪
人地會易接受好多
訓完一晚條女自然會諗你地係咩關係
洗乜表白

I know that feel! 因為住宿舍真係瘋狂睇戲
試過一日睇哂ff 1至6

一起身就有文睇
好有代入感
利申 住緊 summer hall

好睇！不過好似都睇得戲太多了

會唔會打包埋之前幾章d文

正，一起身就有文

無辦法，係hall睇戲呢個情節太平常
不能不寫

我懶鳩，可能出多1 2個故仔我放上紙言
會唔會方便大家啲 ？

睇戲打機飲酒
係咁架啦

無讀過大學真係乜都唔知

住hall真係可以識多d女？自問唔算超毒（都毒毒地）但響大學相比其他人少好多frd，今年已經yr3都未住過

有無咁多戲睇

LM

又係睇戲

個個都好嫌棄睇戲呢個位

但呢個係事實

我都係寫返啲真既野出黎
不過之後既故事好似無乜係睇戲

明明hall就係咁悶日日loop
係班人好玩

睇戲唔好咩

無錯

唔係嫌棄，只不過對無讀過大學/無住過hall 既人黎當睇故仔既話
篇篇都係睇戲會有d 悶姐

放心，之後個啲，好似無乜會講睇戲
無記錯既話

屌 毒到響連登都冇人理

拿，住hall識到女唔係必然既
我hall都有啲毒撚就算幾social都係無女

出文呀撚羊

啱呀，撚羊係應該要出文

係咪會有人特登summer租 2個月hall黎住呀???

住左兩年hall, 牌又唔識打，戲又未睇過係咪好失敗

會
識人平時無住，然後而家齋住summer

試下囉

毒撚是原罪

加速

我同條女都係睇戲睇上床
不過一齊咗先扑

喺hall最易飲酒睇戲再上床架啦
睇戲又一定喺床睇 又冇可能坐咁正
一定睇睇下挨黎挨去 然後咪

summer唔係無晒人啦咩, 做咩要特登去租?

其實睇個人既者，你唔好個樣太毒，永遠都識到人既

我間 u 個陣係如果 summer 個層有開放，你可以原房繼續住到下一個 year，有 friend 為左間房繼續住多兩個月

live

有fd一齊住就唔怕悶

睇戲打牌飲酒

無哂人先容易叫女上去；果時聽過有人叫援交上hall玩

樓主同幾多個人睇過戲

好基本

好多，我成日同朋友睇戲架喎

如果10點出文，大家未訓架可

一定未啦

未呀 等你

邊有咁早訓

實等你

屌又live左

睇戲雖老土但有用

提早出文，大家唔會介意呀可。

如是者，Chris同Chloe第三個晚上一齊睇戲。

今次Chris手腳好乾淨，限制自己唔好再FF得太多。

之但係睇完既時候又再係四、五點既時間。

「唉，呢家返去實嘈醒Roommate。」Chloe話。

「咁一係你係到訓囉。」Chris已經攤左係床到，準備（自己一個）訓，無心存任何幻想。

「好呀。」Chloe竟然爽快咁話。

起初，Chloe同Chris都安守本份咁係張床上各自修行，直至Chloe就訓著時，好突然咁伸咗隻腳過去夾住Chris既下身⋯⋯

Chris都嚇咗嚇，因為24小時之前先失敗左，而眼前發生既事簡直好似身處平行時空咁，所有野都好相似而又好唔同。

Chris動彈不得之下，擰咗個頭呆望住Chloe：「究竟發生緊咩事⋯⋯」Chris真係睇唔透。

Chloe張開雙眼，兩個人四隻眼係幾厘米既距離互相凝視，Chris慢慢向前，一點一點越黎越近，距離只剩下一毫米時。

Chris知道：Chloe今晚會留低係到。

Chloe既雙唇好軟但有啲凍又有啲乾，Chris起初只敢試探式咁蜻蜓點水。

慢慢口就越張越大，Chris同Chloe不斷係大家口中互相挑逗，你來我往，黑暗既房內就只有呢一把口水交纏既聲音。

同時間，Chris一隻手從Chloe既腰間向上伸，一路經過白皙又細嫩既皮膚，去到Chloe既Bra之下，Chris開始慢慢推進。

首先隔住個Lace Bra享受Chloe既雙乳，Chloe雙乳既觸感比觀感好得多，不大不少又結實，即係男人所講既「吸手波」。

Chloe既每一下嬌喘都鼓勵住Chris再進一步，薄薄既呢一層Lace已經擋唔住Chris既慾火，Chris將雙手放返落Chloe腰間推起左佢件T恤問：「可唔可以⋯⋯？」

「嗯。」Chloe呢一刻唔敢直視眼前即將將自己剥光豬既男人。

T恤之下原來係一個黑色Lace既前扣Bra，好神秘又好性感。

可能係Pad薄既關係Chloe雙乳有少少超出Chris既想像，渾圓又白淨既雙乳，單係近距離望都令Chris扯到鐵咁硬。

佢捉住Chloe隻手摸左落自己既下體，Chloe好合作地咁開始隔住條褲上下套弄佢既鐵棒。

Chris當然不甘示弱，上下其手咁同時從Chloe腰間開始進攻，一邊搓住Chloe既提子，一邊伸去深處既下體。

經過一層絲質滑溜既底褲，Chris既左手好快就到達左平原既盡頭，但係點解好似有D唔同既⋯⋯⋯⋯

「咦，你有剃毛架？」Chris忍唔住問。

「我做咗Laser。」Chloe淡淡咁回答。

「哦⋯⋯」Chris外面盡量表現平靜，但都難掩佢內心既興奮。

Chris覺得自己好似連續中左兩次頭獎咁。

Chris繼續佢既探險任務，緩緩咁伸出食指同中指係Chloe既下體之間遊走，從大脾內側到洞口再到陰蒂，溫柔而穩定咁按摩住呢個即將食用既鮑魚。

Chloe不由自主地加快咗呼吸聲，而洞口都不斷流出黏黏既愛液，Chris轉而集中火力刺激小小既陰蒂。

然而一粒小小既陰蒂又點抵得住兩個指頭既進攻，Chloe唔洗好耐已經全身酥軟，從下體不斷傳黎既快感將佢刺激得忍唔住放蕩呻吟，連原本手中Chris果根陽具都無力捉住。

「喔⋯⋯好舒服，呀⋯⋯唔⋯⋯」

見到Chloe放下矜持，Chris更加猛烈去進攻，彷彿要用兩根手指去征服呢片新大陸。

Chris雙手將Chloe托起成女上男下既姿勢，兩人一路熱吻，Chris一邊褪去自己既短褲，同時又將Chloe既短褲連內褲都除咗。

Chris既陽具就赤裸裸咁頂住係Chloe既已經濕到水塘咁既洞口。

「帶唔帶Condom？」Chris好冷靜咁問Chloe。

「No⋯⋯⋯⋯」

白虎、無套。

Chris聽到之後就被獸性沖昏左頭腦，抱住Chloe慢慢咁從下至上咁插入去呢個未知既洞穴。

溫柔咁一插、一抽、一插、一抽，Chris唔敢太快，想Chloe都好好享受被佢進入黎既呢一刻。

慢慢Chloe適應左Chris根陽具之後，係女上男下呢個姿勢攞返主導。

雖然Chloe唔係一個運動型既女仔，但或者天份使然，Chloe既蛇腰前後前後扭動越黎越起勁，而且不期然咁隨住每一下陽具踫撞到陰道深處而放浪呻吟。

「呀⋯⋯好⋯⋯舒服，係呢到，呀⋯⋯」

係潺潺水聲同Chloe呻吟交奏之下，Chris望住Chloe好滿足咁騎乘住自己，呢一刻佢既世界的確停止左。

嚇死 果下以為有鳩的妖魔卻扮女郎

Chris見Chloe稍稍放慢左速度，就拍一拍Chloe提議轉姿勢。

Chris從第一日就留意到Chloe豐滿既屁股，一早已經恨不得將根鐵棒從後插入，今晚終於可以願望成真。

Chris指示Chloe狗仔式咁扒左係牆上，而Chris就從後慢慢推進，每一下插入都被豐滿又結實既屁股頂住下陰，Chris因而更加之亢奮，係整枝都插哂入去之後，Chris馬上抽出黎再深深咁插入去Chloe陰道既深處。

越大力，Chloe既屁股就反彈得越勁；

越快，Chloe既屁股就抖動得越有美感。

如是者，Chris單手捉起Chloe雙手既手腕牢牢咁按係牆既上方，並叫Chloe挺腰提臀，每一下既交合Chris都能夠欣賞住眼前既美尻不停咁被自己衝擊。

好不容易，Chloe抵過左呢一輪猛烈既攻擊。

Chloe就攤起床上，分起雙腿，按住自己既陰蒂挑釁Chris繼續進入自己既水洞。

Chris挪起Chloe既雙腿就再次挺進左水塘咁濕既蜜穴。

聽住Chloe穩定既呻吟，Chris一下子將Chloe既雙腿都抬上自己既膊頭，再深深咁填滿呢個水乳交融既下體。

「Ohhhhhhhhhhhhhh」Chloe忍唔住突然既刺激，長嘶左一聲。

「咁樣係咪好正呀？」

「嗯。」

「插快D好無呀？」

「嗯⋯⋯哦⋯⋯好呀，黎呀」

「黎呀，夾緊啲我。」

Chris每一下都用腰力將下身插起，再奮力咁插、插、插、插。

Chris同自己既精子一樣，眼前就只有一個目標。

「呀，我⋯⋯就忍唔住啦」Chris斷斷續續咁講。

Chris用咗最快既速度進出左幾下，Chloe都知道佢就要射，係Chris抽出黎一刻，Chloe好配合咁將用雙手上下不停咁來回套弄根部同龜頭，Chris一下子就係Chloe既雙手之中發射左。

互相用濕紙巾清潔完之後，Chris同Chloe稍稍傾左計就相擁而睡。

第二日，Chloe既早堂已經唔記得一乾二淨。

佢地出去食個晏返到房又做多咗兩次。

當晚臨訓前又黎多一次。

如是者，24小時內呢對新相識既「朋友以上，戀人未滿」就互相慰藉咗整整四次。

一日用六分之一既時間係交配上，係我係宿舍聽過最荒誕既事之一。

屌，呢篇好撚甜，自己睇完都屌唔住
大家覺得好睇既話比個正皮同留名，我會睇大家講咩
個故未完架，聽日繼續呀，多謝支持

一入嚟就有文

好甜

聽聞有hall雞添喎，有無類似嘅故

會做bikini line or剃毛都係淫啲

睇完都屌唔住
返hall啦樓主

hall雞係指要俾錢既 ？

樓主要食飯，好撚肚餓

推呀

今晚會唔會靜靜雞出多篇

LM

巴打不如分享咗你故仔俾我聽先

More more

可唔可以俾多次條投稿link

咪咁懶，第一頁有

唔該哂巴絲幫我推爆上個post

屌
樓主肯定係巴黎

好撚甜
睇到扯扯地

言下之意我寫女仔角度既甜寫得唔好？

好甜呀最新個個故

Live

無架啦，塞住你班仆街把口
之後既故我會focus返係劇情

最好2樣都focus

男人角度多

寫甜唔係我重點

識左唔耐就打真軍，
會唔會有病

好真實呀屌，有住過hall就知

毛都剃埋
好食

係囉
冇BB就梗係最好 就算咁好彩唔中但惹到病返黎點搞

高質
屌忍唔住啦

好甜啊 可以小番d 甜

好想知我hall有幾多人睇緊

之後個啲真係無咁多
無貨

Poly次撚次都要封一邊話maintenance
次次都封中我嗰邊
搞到我4年暑假都係咁搬黎搬去同quit hall冇分別

直覺
如果係絲寫寫到咁甜一定好淫

我諗去到最後一個故
大家就會知道我巴定絲

今日我一口氣完成咗個新故，成8000字
大家俾啲鼓勵我好無

比啲掌聲有請

同意

真心，之後個啲係少甜作品

好好奇住hall 係點，但住學校附近10分鐘路程再加間hall 狗也不屌 想像唔到

我寫既野唔多唔少反映咗現實中hall life係點

寫自己？

遲下會講

住hall，大把情侶，來拍拍拍，扑到收不到聲,不過有d好快完，快槍手 diu

其實係食仔無數嘅女神

我諗應該無故係我果間 我果間連超過1點係人地房俾人捉到都被quit 宿

Hall就係俾土地不足嘅年輕人扑野嘅地方

屌 好撚正 係絲都睇到好興奮 樓主加油 支持出多d 唔好俾佢停

我諗知你邊間u

多謝支持呀絲打

新post留名

係咪無故呢

甜到 feel你一路打一路頂唔撚順

一路打(文)一路打(j)

快啲

屌 好撚正

話唔定食仔無數既男神
Btw 稿已投

可能係樓主親身經歷

個陣住呵 成日同條仔係房睇睇下戲變左扑野 有次嗌到隔離房聽到哂兩條仔扮我叫聲 嘈到人真係唔好意思 非gay

睇到扯哂旗

皮已正
好寫實

我本身想投下稿同女朋友一齊既經過
但已經同上面啲故八成似
我可以做證啲故係好真實

多謝

真係好多人既事都係十常八九
我寫既肯定係好多人既經歷

咁多巴絲都話寫實證明樓主寫得夠好夠貼地
等我呢啲冇hall住又冇野扑嘅嘅毒撚可以一探住hall文化

Year 1住hall都有呢個經歷 不過係同女朋友
個陣真係日日由朝扑到晚 啲堂走晒用黎扑野
結果year 1 gpa唔過2
但真係無悔

多得大家捧場，真心多謝你地睇我啲故

走堂為咗扑野，成件事好青春

扑到腳軟唔係仲要上堂麻
訓多陣再砌過啦

Agger 可惜往事只能回味

升yr3 無住hall 摺毒留名

刻苦耐勞
最正一定係無視roommate

Tiffany 個故好似我識既一個女仔
依家係ig 都幾出名

後悔冇入u住hall

btw樓主加酒
d故好正 好好睇

皮已正

唔好猜度，乖
好多女都係咁

多謝你呀
好耐無腸油呢件事，自從無咗高登

Nickyoung黎啊

下年得個垃圾hall

Same

垃圾hall都唔等於無呢啲人
隨處可見架知無

所以依家理性到不得了
但我住hall 真係無乜呢類人（唔計情侶）
我覺得依家既人外表玩得但內裡保守

想要文

啲情境熟口熟面

裝個簾拉埋扑嘢當我死嘅roommate

屌 雖然人住呵我住呵 生活完全唔同 但高質故都係要支持嘅

正

巴打有野分享？

想聽

一早未有故聽住人分享先 more more

好想住呵

甜到扯左

有預感今次都會係sad ending
不過好睇
樓主加油啊

睇咗咁耐 發覺好多時都係由睇戲開始
我女朋友個陣去咗exchange
我同佢鬧交講咗分手
而家一陣返
但之前佢冇logout fb
我睇到佢fb msg同個鬼佬個陣講野勁親密
仲見到我地講分手個日佢叫咗個個鬼佬去佢房
之後我問佢你地係房做咩
佢話淨係睇戲咋嘛

但其實我到今日都仲係唔信:

無事既
你仲當佢女朋友咪信佢囉
唔信咪散囉

Hall撚繼續用正皮砸鳩樓主

推推

訓醒輕輕一推

pish

裝個簾咪算好
等你睇唔到 我簾都冇
隔離喺度瞓，我地蓋住被照扑

男朋友住隔離hall，佢上堂我係佢張床瞓晏教，瞓瞓下聽到啊啊聲
當我諗緊好唔好悄悄地離開既時候，
原來佢地第三個roommate既女朋友都喺房，佢行埋去拉開個簾問你地做咩啊？

一定淨係睇戲

多謝支持

多謝支持呀

多謝你呀

睇黎大家同門師兄弟

其實扑咗嘢先都唔會有咩happy ending，就算一齊都唔會好耐
唔係完全無嘅，但暫時未聽過

好失望。點解正評只能比1次

幾時再有文

呢個都講得幾啱
扑咗野先好少可會有好下場

我唔介意你介紹俾你啲hallmate睇再叫佢地俾正皮我架

我啱啱醒，仲係床
俾我賴多陣床先

快手啦！

push

你呢

一起身又推推post先

大家狙擊返佢就得架喇

我而家去沖涼，沖完出文
大家有無異議

無 出快啲 快啲出

留名！宜家係Hall

其實係好多外表保守內裡玩得
識條女斯斯文文又純又靚 但係年中扑唔少仔

食住lunch等live

等........................

個時我地係床睇戲，地下有人摷

係地鐵笑撚左出聲
咁佢地點應佢

而家出

出呀

sor電腦hand咗機
俾啲時間

依個原因難啲過骨喎

老鬼流傳「住Hall一定要試過係同一幢野入邊拍拖」。

呢個特別之處我諗大概就係同Hall拍拖基本上都等如同居，朝夕相見。

係咁intense既環境之下都能夠保到鮮，呢個人一定會係一個好合拍既partner。

Chris同Chloe係翻雲覆雨既一日一夜之後，好多個晚上都同床共枕，Chloe都搬咗成半間房入黎，甚至同Chris既roommate打好關係讓出張空既書枱俾Chloe放化妝品。

Chris好滿足於呢段同居既關係，而Chloe由開始習慣背住Chris黎訓變成主動攬實Chris訓。

呢一個細節Chris都留意到，佢都知道自己慢慢走入咗Chloe既trust circle，成為佢生活中一個重要既人。

Chris好希望呢段時光唔會消逝。

有一日Chris係上堂既時候收到學校既電話，第一次唔聽，第二次唔聽，15分鐘內打左第三次黎。

Chris唯有尷尬地走出細小既課室去接呢一通電話。

「請問陳同學？」

「係，我係。」

「係咁既，宿舍果邊打黎，我地有啲問題，咁就想約你過黎傾一傾，你今日有無時間？」

「下？係關於咩事架？」

「係電話唔方便透露，我地當面講會好啲。」

「好緊急既？」

「都唔係既，不過就最好今日Office hour內過黎。」

於是，落堂Chris就走入咗個Office。

「陳同學，我地日前就收到一位女仔黎投訴指你性騷擾佢。呢份文件係佢就呢件事既Statement。」一位看似中中直直既Staff不帶情感咁同Chris講。

「我係識佢，而且有過親密既關係，之但係Statement內容所指我曾經因為佢拒絕同我發生性行為用暴力對待佢係完全失實既事。」Chris盡可能係晴天霹靂之下保持鎮靜。

「咁啦，陳同學，你先返去寫一份同樣格式既Statement，盡快覆俾我地，然後交由我地處理。」Staff為Chris提供一個客觀既方法。

「好既，我明白，我今晚俾你。麻煩哂。」Chris平淡咁答應。

出長少少得唔得

勞

走出Office既一刻，Chris覺得成個天跌撚左落黎。

點解會無啦啦俾過去既人屈？Chris因為被誣陷而不憤，同時開始好驚會因而失去眼前美好既hall life，更加驚如果呢個臭西屈到佢，咁佢個undergraduate既專業資格就把撚了。

Chris係一個好理性既人，係憤怒之餘，佢用咗一罐可樂既時間，構思好成份幾千字既Counter Statement。

同時，佢打左俾一位Uncle，準備好告Shelby誹謗既價錢。

Shelby同Chris上年識既，當時兩個都單身，所以好快就出雙入對，兩個談天說地傾過好多哲學性既問題，例如現代對婚姻既承諾、洋腸觀等等。

曾經Chris以為遇到最岩傾既Soul mate，日久生情下兩個好快進展到性愛關係。

Chris知道Shelby唔鍾意拍拖，佢唔介意維持咗整整半年Soul mate連SP既時間。

佢地既性關係好平等地各取所需，直至慢慢大家都忍唔住大家既愛理不理，因為兩位都係好放唔低面子既人，於是到最後就鬧左一場大交，然後就各行各路，不歡而散。

呢件事其實已經係幾個月前告一段落，Chris唔明白點解過去既事又突然好似惡夢咁出現。

返到房內，Chloe都岩岩落堂返咗黎係Chris張床度訓緊晏覺，Chloe近來已經係Chris房間自出自入。Chris暫時唔打算同Chloe講呢一件事住。

一、怕Chloe介意自己過去既事，二、眼前最重要既係打好篇Statement，解釋好自己先。

趁住Chloe訓著咗，Chris竭力搵返所有之前親蜜、Flirty既對話、相片，並將整個相遇既時間、細節一一記錄咗係洋灑灑四千字既Statement，Email 寄出既一刻，Chris終於鬆一口。

將剛剛既回憶暫時封存係過去既文件檔，Chris就叫醒Chloe出去食飯。

相隔咗一星期，Chris原本約左Chloe收工後出街食好野。

五點鐘就收工時，Chris收到Chloe無Emoji既訊息。

「我有D野煩緊，今晚先講你知。」

「好啦，小樹洞is ready。」Chris仲懶風趣咁覆Chloe。

「好呀。」

一個鐘後。

「I think I really need to talk with you.」Chloe再次追魂WhatsApp，與此同時大家都迫緊地鐵過海相會。

「好呀，同我有關既？」

「Half la⋯⋯」

歷經成個鐘，Chloe已經係約好既餐廳等緊Chris。

「Sorry呀地鐵多人，遲左好多添。」

「唔緊要呀。」

Chris草草點咗兩個Set dinner都開始聽Chloe傾訴。

「我以前有一個SP，佢知道我同咗你一齊，佢拎以前既野黎威脅我。」

Chris聽到鬆咗一口氣，可幸唔係港女鬧分手。

「咁果啲係咩？」 Chris冷靜咁問道。

「有Snapchat 啲相，佢可能Save低咗。」

「俾我睇下佢點講。」

Chris從Chloe手上接過佢部電話睇，發現其實呢個都只不過係啲小嘍囉技倆嚇下妹妹仔。

「我相信其實佢講就兇狠姐，Block咗佢就得。佢真係周圍唱就出錢告鳩佢。」Chris心裡清楚係無得告既，不過都用呢個誇張法去安撫已經驚到不由自主咁震緊既Chloe。

Chris走咗過去Chloe卡位上面將佢一擁入懷，Chris覺得今晚係一個好時候去講Shelby段黑歷史。

「Chloe未來既事留返係未來擔心。我其實同你一樣都有一D唔係好見得人既過去。上星期我收到一個好壞既消息，我差啲就俾人害死⋯⋯」

呢一餐飯既時間，Chris同Chloe敞開心霏講咗各自隱藏左既過去，彼此了解左好多。

Chris同Chloe終於認識到大家係面具之下另一面。

其實都唔係咁難受。

相反，乜都要收收埋埋，總係有啲野要避忌，呢啲人先更可怕。

「無須再介意與他走過那段奇妙旅程」

當晚Chris同Chloe一齊沖涼既途中，Chris從後攬住左Chloe係佢耳邊溫柔咁咁唱起咗呢句歌詞。

Chris同Chloe幸福穩定咁經歷左大半年同居既生活。

一晚，佢地兩個陪咗個好朋友去廟街塔羅牌問愛情。

Chris認識廟街有一檔準到邪既塔羅牌，Chris曾經係果到聽過令佢心碎既事實。

Chris從果時開始就決定唔再去問自己愛情，佢好怕會自我預言，所以就選擇信住自己同伴侶既Free Will，享受當中既可能性。

即使每次經過油麻地廟街，Chris都會想起裝載係廟街回憶既果位過客，

但同時亦每次都提醒住Chris「珍惜眼前人」。

「I love you, Chloe」

大家開唔開心，終於有good ending
今晚出新故，好睇既話比個正評黎啊

KING姐 ？

「I love you, Chloe」

淨係聽到佢地嘩咗聲，應該嚇親

呢句唔知點解，總係有種遺憾同sad意

其實有Chole呢種roommate都幾好，搬去條仔度住，唔返房咁濟

點解
仲一齊緊架喎，好好呀佢地

講到兩人繼續同居生活其實都夠, 廟街一段好似有少少畫蛇添足

但係你寫到好似chloe死咗/已分手

多謝意見
對我黎講有特別意思先會寫 好似係

邊到係
我代chris同chloe同大家講聲，佢地仲安好，日日扑野扑到4 5點唔訓覺

專登睇多次以為自己睇漏野
不過成件事重點都係兩個肯坦白

會唔會寫下爸打闖入女呵嘅歷險故事

先生你好等房用咁喎

暫時無聽聞過，寫唔出

定係Brian

殖入式廣告

咪咁啦，唔係

第一眼睇都有呢種感覺

你地唔覺得好浪漫架咩

有冇當中既主角係肥矮毒柒都可以食到女

好似end 得有d 奇怪

暫時無 我唔識呢啲人

真係好怪咩
我幾鍾意個ending喎

其實我都冇聽過

好正
屌
點解人人都話住hall 有得扑，我住咗咁撚耐都無扑過

這些機會

肥矮毒柒埋唔到堆，好慘
係hall間中都見到肥仔拖女，就會諗返Tiffany個case

又唔係既
好玩得好fun既肥仔都有女

我似係巴打咩

寫故寫到，而家係學校行過見到一男一女都會覺得佢地啱啱扑完野

之前住hall有幾pair情侶都係咁，冇王管掉房掉到一pair 住一間咁日扑夜扑

正常啦

我第一下睇完個即時感覺係好幽怨.
即係阿chris同chloe兩個陰陽分隔嗰種

只係實話實說, 唔好見怪.

其實幾個故都好好睇, 節奏夠爽快

唔緊要呀
我好怕悶親大家
所以每個故都唔會好長

肥唔是問題呀 係hall識親啲肥仔都好撚好笑 好玩得
其實都係睇個人social能力姐 逼唔黎

連登/高登無女人架
雖然我慣左係咪都叫巴打

轉得好突然咁,唔係好接受到

樓主係女人，我覺得

個ending好突然 兩個同類人實好夾

我又覺得反而再寫會多左 永遠拍拖都係睇開頭就好啦

唔好意思囉
呢個係我心目中既good end黎

開頭以為 Chole 告阿Chris...

同埋個ending 睇到以為分左手 以為自已miss左野

btw 樓主D文好正

D甜咁樣小小地夠了 唔洗刻意加甜

寫到男女主角果種player心情 有D位 好中!

我開頭睇到都以為係Chole告Chris

多謝你咁鍾意
我之後既故都唔會刻意加甜，有需要先寫

冇住hall既機會同經驗

不過樓豬寫得好好睇

無啦啦加左sp 同比人告呢d轉折位好似好奇怪
結局感覺怪怪地

正皮lm

肯肯定係男人
係男人先知白虎同無套嗰種扯到成碌鐵嘅感覺

利申:兩樣都未試過

雖然睇故唔好駁故，但係我有個位諗唔明
個女仔想做鳩chris 嘅，報警或者報串俾學校我都明
但係點解報串去宿舍組
由宿舍組再去office 咁煩?

我鐘意嗰個女仔都係叫Chloe

多謝呀

好多人都唔like呢個end
無啦，寫咗就係，睇故勿駁故

呢樣野要問返shelby，我都唔明佢點解咁做，好撚奇怪

有人秒以為宿舍打黎捉到入異性房間
兩個即quit
識人為左避呢條規舉
朝早7點先開始扑

如果...我中學時間睇到呢個故...我肯撚定發奮圖強入U

留名正評不解釋

好正啊，諗返起同現任嘅經過

推！

繼續正評

啲甜位睇到絲打濕哂

除非雙方沉船

想睇毒撚故

呢個機會好低
一方沉船佔大部分

好似無呢種素材俾我寫

女神:我想上黎你度睇戲呀
毒撚:我今晚約左成班roommate五排，不了

完

通常女仔易沉船，但樓主d故掉返轉

未出姐，之後就會有女仔沉大船既故

係咩 識親都係仔沉多啲

啱呀 而家啲女先識玩
啲仔反而沉哂船俾人玩返轉頭

最後chloe咩事都冇？

無呀，乜表達得好差咩

我以為故黎咋喎，原來真實發生架
仲可以避到無人捉咪勁呀

咁大家都可以當ff故睇既

今晚11點左右出新故
出個開頭俾大家

仲有兩個鐘

等你新故

個ending ok呀
雖然我都要睇返上面make sure佢地無分手
但寫得幾好

同一棟拍拖真心正
依家都喺hall過緊同居生活

一陣有野做，而家提早出文先

《五、深夜的迷你電影院》

呢一年既感情生活都好唔穩定，好似每當你以為事情會好會定下黎既時候就總有波折。

其實我身、心都已經好疲累實在唔能夠再承受更多既失敗。

同時呢年都係我第一年開始住hall，我無期望會遇見咩人會有著點樣既發展，因為我唔想失望。

與其FF未來將一切都幻想得咁順利不如隨遇而安。

我check in咗之後既果晚已經見到hall tutor開咗whatsapp group add哂同層既人入去。

無咩既，都係好似ocamp group咁上下望住一堆唔識既電話no.係咁彈出黎自介，感覺好老尷。

唯一引起我注意既，係有一個人問:「呢度有無人識打牌」。

老實講我打牌好廢成日輸錢，但係我好鐘意打牌，所以我秒回咗。

咁啱黎緊星期五係我地樓層既welcoming dinner，佢地就約果日打牌。

係呢個group度見到佢好似識好多人咁，我估佢應該住咗好耐。

我其實好怕同人social，特別係唔識既人。

因為我好怕大家之間搵唔到話題既寂靜。

見到好多我唔識既人星期五都出席，雖然我想打牌但始終無即時答應。

隔咗陣電話，「叮」一聲有個未save既電話號碼whatsapp我:「你星期五係咪都黎呀？」呢個人係就係佢。

其實見佢咁問到推咗佢又唔係咁好意思反正又想玩下就當係去見下呢層既人啦。

果晚我遲到佢地已經到齊哂係common等緊。

我諗住快快手返房放低啲野就去join佢地。

係我經過common既時候忍唔住望咗一眼，想睇下一陣同我一齊食飯既人係點。

呢個時候映入我眼廉既係一個好有陽光氣息既男仔，佢帶住笑容同時望向我。

係我繼續向我間房前進既時候我聽到遠處有把男仔聲叫出黎問:「你係咪Chloe呀！」

「係呀，我放低啲野就行得架喇！」為左廢事要人等咁耐， 我再急起腳步跑番房。

沿路行去餐廳既途中佢同我唔經唔覺並排行緊。

「我地一陣食完飯打牌喎。」佢向我講。

「哦好呀。」我有啲怕醜唔係好敢直視佢。

又睇戲

「係呢你year幾架，而家先住hall既？」我地慢慢開始傾下自己既野、起下對方既底，原來佢已經住緊第二年，唔怪得同tutor咁熟啦。

好快食完飯就返黎開枱。

打牌除咗係單純既博奕遊戲外，都係識人最好同最唔尷尬既時候。

因為多數既發言機會都係喺洗牌既時候，到中段大家都忙住專注落自己副牌，dead air變得理所當然，都少咗份突兀。

我漸漸同佢地熟起上黎，開始敢表露多啲內在既我出黎。

甚至佢地之後話想飲下酒玩下酒game我都跟住一齊玩。

果晚我地一齊去咗佢間房飲酒。

一開始計埋我有六個人飲到唔知幾時就變咗得返佢、半醉唔知做緊乜既tutor同另一個女仔。

我都俾酒精沖昏左頭腦，視覺愈黎愈模糊。

好，今日係咁多
聽日出埋佢

唔好嬲住，睇完就知點解

多謝巴打
我個人係幾鍾意個ending既

幾好呀，同居好正
可惜我無機會嚕

係咪叫Chloe都咁隨便

個故一出 女朋友即刻唔比我住

同佢講唔駛擔心
肥矮柒毒係冇份架

E似係用Chole既角度寫 ?

個名作既姐，唔好label

對唔住，我係咪害咗你

Chloe既視覺
會唔會其實除左Chris仲有同其他人同期...

笑左
你女友無住過/讀u?

year1開始住嘅話應該會由唔識變精通

都幾難唔識打

係hall無事做真係日日煲

繼續呀

頭先仲諗住講上個故冇咩點提到女主既野
點知下個故就即刻開女主視覺
Good ending係好既 但比起前面既情節好似有少少虎頭蛇尾 不過整體都好好睇！

屌好想住翻hall

見好多人講個ending
或者出埋呢個故我解少少話
因為個ending唔係鳩寫，有意思架

琴晚追到宜家live 宜家係日本都要睇樓豬個故

睇晒咁多個之後即刻好想reg hall住

人住hall我住hal
住左兩年幾
唔好話扑野
手仔都冇拖過啊
男主係咪全部高大靚仔？

Chole角度

好正呀

唉

所有triology, 好撚多集既 全部都係hall翻煲一次
就連垃圾港產片都會成班人睇

係chloe!!

多謝支持
有機會住下囉，幾好玩既

以為得我咁以為

同感

same

Live 左

女版視角
想睇新故多d 或者想知tiffany 諗咩

呢個好快完，唔驚
聽日有新故，不過短篇黎
之後就有個長少少既

唔係啊純粹覺得有啲唔完整
條友講到實牙實齒要做佢但係最後乜事都冇

算啦，唔係重點

Chole的前傳？

Chloe

好衰啊成日出一半咁屌癮

我都好想係hall日扑夜扑啊

reg hall囉

好後悔冇同女朋友係hall扑過

一齊住hall？
好可惜啊，好撚正架

幾時寫個3p故

配埋扑野燈仲正

廟街好多呃飯食 但有1-2檔係高手

住hall真係大解放，重將你道德底線愈推愈後

正解

識得有個chloe
百人斬黎 入學扮O4
跟住又扮純 食hallmate

邊間u嘅hall life最淫蕩？

大學住Hall住足四年都無扑過野
好遺憾

紅磚
又多女d女又正 d看更又廢

巴打gpa是咪好高

唔係好信會有good end
唔通player俾人玩番轉頭？

Good end係真既

我陪你，住足5年都無

樓主話睇完就知你巴定絲
樓主係Chloe?

扑野燈 係hall先會咁好心機吊依啲野

我係巴，想睇女版視角多d

Chloe巴

住過幾個禮拜hall就quit左

晚晚唔訓打機打牌食二手煙仲有班人疑似吸毒真係頂唔順

文

Live咗

Very good

chris 視角個古唔夠sweet (唔係唔夠甜 )
可能因為一開始得扑 但之後唔夠篇幅營造愛
希望嚟緊chloe 個古會多d

btw 言談間樓豬應該係絲

利申住hall 住足u life 但冇咩呢d 淫蕩嘢

Pish

小三sp等等聽到耳熟能詳 中同 大同都是咁

唉入唔u

睇完個post好怕女朋友放榜入到u都係咁
自己下年入U

屌，究竟我係咪喺另一個平行時空
無論我自己，中同，大同都唔覺有淫亂嘢

一口氣由第一個故追到live
好想住番hall

chloe會唔會come on james咗個ex

今日咁靜？樓主呢？

等故仔

文呢

唔好意思，一陣出
我仲係床

快啦

果一刻既感覺到而家我仍然歷歷在目。

Tutor同另外個女仔都相繼返咗自己房，我見其他人都走哂咁我都返左房。

第二朝一起身，就見到佢 msg我：「我間房亂到仆街。。。」

而家清醒返先睇到原來我地琴晚搞到佢間房既酒樽同玻璃碎一地都係。

「Need help?」我見自己又無野做，不如幫佢一齊抹番乾淨間房喇，反正自己都有份造成既。

佢叫我陪佢食左lunch先返黎再清間房。其實多數抹野清潔都係佢做，我只係企埋一邊睇佢做。

搞掂哂之後，佢話：「不如我地開套戲黎睇啦，反正要等啲床單被鋪洗好。」

佢揀咗Hangover，話因為我地今日既狀態好似啲主角咁喎哈哈。

我本身都好鐘意睇戲，當晚仲一齊再睇其他戲。

如是者過咗差唔多一個星期，我每晚都會去佢房一齊睇戲。

佢roommate長期都唔係房因為去咗佢女朋友度訓。

呢個咁細小既空間只有我同佢。

我地每次都坐係床度睇有時佢仲會開支白酒出黎邊飲邊睇。有時睇恐怖片佢見我驚會用手幫我遮住對眼之後隻手慢慢就去到我膊頭一直都停留係呢個位無再移動過。

我地大家都好規矩無做啲咩過界既行為。

或者就係因為大家咩都無做，更令我覺得好緊張唔知佢點諗，但我又好怕去猜測我同Chris既關係係點。

個感覺就好似去返中學時候你同一個密友曖昧既同時，又怕萬一走前多一步，彼此既關係就會破裂點都變唔返以前咁。

係呢個深夜既迷你電影院入面。

我地每次睇完戲都五點幾，呢一次都唔例外。

我地睇完戲，見佢望望地電話低頭細細聲講：「又五點幾喇。」

「嗯咁我返房喇。」見佢咁講我以為佢想早啲訓。

「但係我唔想你走…」佢好溫柔好細聲咁講。

我停低左大概係因為我反應唔切呢句話究竟係真定假我有冇聽錯。

佢緩緩走到我身後雙手抱住我條腰，佢無抱得好緊好貼，可能因為佢係到試探緊我既反應。

「我真係唔想你走，唔知點解我對你有一種好crush既感覺…」

佢開咗口踏前咗一步。呢啲係我期待佢會講既野？

我呢一刻好緊張好忐忑，終於聽到我想聽既說話；
但係我無一種想即刻回頭抱住佢既心情，反而係多咗一種不安既感覺。

因為我諗起之前戀愛既失敗，我好怕滿心歡喜開始咗一段戀愛付出自己所有感情落去，之後好快又會失去一切，我好怕又要面對離別既情境。

「Sorry呀…因為我之前既感情狀況實在太亂我地又識咗唔算耐…」我有啲口窒窒，始終要面對面同佢講呢番說話的確唔容易。

我對佢唔係無感覺，只係我怕失去，所以更怕有開始。

我返到自己房之後whatsapp咗佢一篇長文，其實係想同佢解釋返我點解會咁講，同埋我都係想大家再相處耐少少再諗清楚大家係咪真係適合對方。

我段長文絕對唔係好人卡，只係想大家都諗得再清楚啲。

太衝動既決定往往都會造成一發不可收拾既局面。

第二朝佢覆返我：「Morning and wish that’s that.」

「我聽日9點堂今晚唔好睇咁夜。」我同佢講。

所以果晚我都照有去佢度睇戲照舊睇到天光。

但係因為我roommate日日都番早，我怕返到去俾佢見我成日呢個時段先返會嚇親佢。

「咁一係你係度訓？」佢好認真問我。

「嗯….好啦。」

我地兩個身型都唔肥，所以兩個人訓埋同一張床都啱啱好。

起初我背向佢訓之後我轉身面向佢。
係呢個咁靜咁狹窄既環境同氣氛下唔知點解我好想攬佢訓。

我緩緩將手放係佢心口上左腳伸前夾住佢成個身好似攬住個長形公仔咁。

隔咗幾秒我睜開咗眼見到佢同樣望住咗我，我個心跳得好快，我地既距離1cm都無仲越黎越近越黎越近…

佢錫咗埋黎我到。

佢個嘴唇只係好輕輕咁貼近住我，無任何花式。

就好似係測試住我既反應咁。

我無拒絕佢，佢就開始伸佢條脷入黎純熟咁係我口內打轉。

係呢個漆黑既環境彼此身體如此緊貼，呢個氣氛十分引人入「性」。

佢小心翼翼咁將隻手放係我大脾上，好溫柔咁撫摸住我。

呢隻手慢慢開始不安份向上逐吋進攻直達我既雙乳。

佢將手伸入我個bra裡面，我整個胸都俾佢隻手包圍住；

佢一手輕揉我既乳頭，另外一隻手向雙反方向慢動作下掃伸入我既小睡褲內。

果一刻理性既我有提醒自己我地發展得太快，但係呢種氣氛包圍底下我完全被自己既感性支配住，唔去理後果係點，想做就做。

佢原本只係隔住條底褲輕撫我已經濕潤熾熱既下體，然後漸漸竄到我既底褲入面觸碰到我敏感既陰蒂。

佢修長既手指係我下體加快挪動，每一下既頻率都令我好似觸電咁，令我忍唔住叫咗出黎。

「啊….」

佢示意我脫下底褲，我十分配合佢，好快就除咗。

我內裡既感覺好強烈好想要… 呢個咁靜既環境下佢既手指同我濕潤既下體摩擦出「滋滋」既聲音環繞住呢個只有我同佢既空間。

我控制唔到自己既身體騎咗係佢身上。即使隔住佢條孖煙通我仍然感覺到佢下體係幾咁硬。我爽快除哂自己上身既衣服，一絲不掛咁坐係佢面前。

窗簾下透射出既暮光為我赤裸既上身增添左幾分朦朧美，看似睇到，又看似睇唔到。

我毫不吝嗇咁將我白滑既雙乳向前塞到佢口中，等佢用舌頭調戲我既乳頭。

「帶唔帶套？」睇黎佢已經忍唔住我地雙方既挑釁想要狠狠咁懲罰我既下體。

「唔好，我覺得好似太快…」我諗起琴日自己作出既決定帶起半點猶疑。

佢好似只係聽到我前半句，聽漏咗後半句，心急既佢已經把又熱又硬既陽具頂到我門口越推越入。

過程好流暢，因為我已經濕到一拮就入哂緊緊將佢粗大既下體啜實。

我好舒服，舒服到唔想停落黎，我再次被感性既自己徹底噬蝕咗，自動自覺咁扭動我條腰。

呢種感覺好奇怪生理上的確好刺激，但係心理上我搞唔清：
究竟眼前同我做愛既呢個人係咩身份？

男朋友又好似未係。SP我都唔知。我不禁反問自己一句「唔通呢啲就係所謂既hall life？ 」

完事後我地一齊訓到晏畫。

自從呢日之後我同佢有繼續聯絡，同時亦有繼續做愛做的事，
即使我仍然未係好知自己想點。

我渴望得到愛情但係我更怕失去好怕投入之後會無結果。
不過我注意到佢對我既態度變得唔同咗。

佢對我既溫柔比之前更多，就好似我已經係佢女朋友咁。

我開始感受到幸福，呢種感覺唔係單單只係建基於床上面。

而同佢一齊既感覺好舒服好自然，我地既同居生活亦悄悄地展開咗。

我決定咗要好好留係佢身邊。

見住身邊既朋友可能同我有一樣既經歷，但佢地既關係就未必好似我同佢咁幸運，

我就不禁係到諗，到底hall呢個地方係咩一回事。

其實呢到好似一個大型既培植皿咁，宿生就係培植皿入面無數既細菌。

原本互不相識既人都因為宿舍而聚首一堂、日對夜對，睇戲飲酒係好基本既活動；

而往往呢啲活動就係發展出不同男女關係既源頭。

好彩既就可以開花結果；唔好彩既只可以係呢個大染缸繼續輪迴，等待有開花既一日。

一個星期由相識到扑野，到拍拖；假設無咗hall呢個場景，一切又可唔可以發生得咁順利？

有hall呢個咁密集同方便既環境作為催化劑，種種各式各樣既男女關係先可以萌生得咁快。

對我黎講，識到佢，就係為我既hall life湊上一塊完整既拼圖。

「I love you, Chris」

終於完喇，今晚有新故
不過新故都係短篇黎，我諗同呢篇差唔多幅度
好睇既比個正皮同留名喇 多謝各位

今次似唔似分手或者死咗？
其實我覺得好sweet

推好文

巴打寫文有冇話要寫個大綱先？定係有feel就寫？

我個腦諗到就落筆，我份人無乜條理

只有咸故先會受歡迎?

可能係

push push
聽咗頭半句就入咗
如果係真人真事都幾好笑

可以睇哂兩個角度係幾正
不過睇左幾篇覺得樓主係巴打

呢篇正

可以同你講係真

男定女都好喇

就係知呢篇係真先好笑

成日對女朋友毛手毛腳嘅時候佢都嗌唔好
4年都無扑到
下次學 Chris 直接問戴唔戴套

其實每個故都係真事改編，不過有幾多成真就唔講喇

樓主係男！

繼續lm

性別真係咁重要咩
重點係我啲文，係咪

出文啦，我等學野

純愛啲有好結局既故好似無乜人鍾意睇
大家係咪都鍾意睇人仆街最開心

係

啱啱收工未覆得切架樓主

之後會有仆街故

追到Live左，搞到有啲心郁想投稿

投喇，啱用會寫

今晚星期六啲人係咪出哂街
如果有人既話想一炮過出個新故
聽日就應該夜晚先再出文

有人

人黎

到

人

我係到㗎

因為我好悶，無野做
我打緊其他故，一陣出個新故俾大家

人一直都在

《六、有食唔食罪大惡極（1）》

「今晚你房有無人呀？」

「你知呢排阿軒好少返黎架啦。」

「咁我一陣去你到啦。」

我深深咁吸咗一啖氣，Emily又過黎我到。

唔知今次會發生啲咩事呢？我諗都唔敢諗。

因為我怕好似之前咁乜都發生唔到。

------------

話說，同既Emily既認識係因為係入hall無耐佢地三缺一搵咗我去頂。

Emily係個上莊老鬼，好似第三年住hall。

而我今年第一年入黎住，乜人都唔識，好彩我roommate阿軒係上莊，將我帶入佢地個圈子，我先唔洗做頹摺毒撚。

一開頭見到呢個女仔，我對佢印象都幾好。

可能因為我都有做開運動既關係，見佢一身健康膚色加埋有少少肌肉既腳，個樣笑起上黎仲有酒渦，都幾唔錯。

不過阿軒話佢已經有男朋友，成日揸架跑車黎接佢，好撚有錢架喎。

我聽完之後唯有黯然收皮喇，這些機會不是屬於我的。

有次半夜，我睇睇下達哥覺得飢寒交迫（誇張姐，個時仲未冬天），我出咗COMMON諗住屌個營多，就咁岩見到Emily係到煮野食。

夜媽媽通常都係煮個公仔麵就算，我好奇一望，屌，佢係到整緊臘腸蒸雞飯。

「嘩，乜你咁有閒情逸致整雞飯呀。」我忍唔住講。

「呀，係你呀。無呀見肚餓又有料咪整囉，掉哂落電飯煲就係架喇。有好多呀，我一個人都食唔哂，你食唔食啲？」佢好似有啲意外我會搭嗲，因為上次打牌我地幾乎無乜交流過，除咗碰同食之外。

「有我又唔區呀，本身我都係頹食營多咋嘛。」

之後我同佢就坐低係到食雞飯，順便傾下計。

「係呢你點解會入黎呢個hall既？」佢一路含住啖飯一路問我。

「下，咩點解會入黎，比人派入黎囉。」

「頂，我夠知啦，問你點解唔揀其他好玩啲既hall揀呢到呀，個個都話我地hall摺。」佢反咗下白眼，之後望住我講。

「er…無呀，咁我本身都唔係話玩得好癲個啲，我都係求其reg架咋。」我心諗我呢啲毒撚，去邊都係咁上下啦，好似係。

「不過你識著我地好彩呀，我地成日會打下牌飲下酒咁。你係阿軒roommate，實預埋你架喎！」佢燦爛地笑咗下，之後好大力咁拍落我背脊到。

「哈哈，多謝多謝。」

之後佢講下hall以前啲野比我聽，1樓Kelvin同5樓Candy以前拍過拖；10樓Tiffany又食過同層幾條仔；3樓個樂仔原來係食女王黎，講下講下就天光。

「嘩屌，六點幾架啦。」我望一望出面，個天已經開始光，再望下部電話。

「好閒姐，我成日都天光先訓架啦，幾年都係咁。」佢伸一伸懶腰，之後打咗個喊露。

「呀叔屌唔住啦，我要訓啦，一陣仲要上8半堂。」

「垃圾，弱者先要訓覺架！」佢似乎無打算訓既意慾，仲笑鳩我廢。

「咁我唯有認我係弱者，我返房先啦大佬。」

自此之後，我同Emily就熟咗好多。

有時就算無其他人係到，我地都會一齊食下飯或者半夜出common吹下水咁。
有一次，半夜三更我又睇緊達哥，有人拍我道門。

一開門，見到Emily個樣好憔悴咁，對眼仲好紅好似喊完黎咁。

「你做咩呀？」我盡量放輕聲線，廢時嘈醒阿軒。

「Andy，佢，出面有第二個。」佢好似好冷靜咁講，但聽到佢把聲震緊。

「下？唉唔好企係到講，我地出去講好無。」我廢時阿軒醒咗係到問三問四，因為佢唔知我私底下同Emily咁熟。

我地出到common，佢就係到喊。我乜都無講，淨係借咗個膊頭比佢挨，因為毒撚係唔識安慰人既，而我就係呢一類型既毒撚。

我知係人地喊既時候叫人唔好喊係講廢話，所以我連呢句都慳返。

「你有咩想講就講啦，我會聽你講。」我唯有咁講。

「我好信佢，佢要上莊佢要跳舞我咩都比佢玩，從來無管佢，點解佢要咁對我……」佢抽搐住咁講，把聲愈黎愈震，講真我見到佢咁個心都有啲唔係咁舒服。

「咁有時男人貪新鮮呢家野，都唔係話你對佢好就避免到既….」我好老實咁講，講完就知自已奶野。

「係咪個個男人都係咁？連你都會係咁？」拿，我估到架啦，都估到佢會咁樣問。

「又唔係….你知呢個世界到到都有好人同壞人，你唔好彩遇到仆街姐。」

之後佢無再出聲，繼續靜靜地咁流眼淚。
就係咁，我就硬咗成晚，我講個膊頭。

因為比佢挨住真係好撚攰，我又眼訓到死。

不過佢喊哂咁我都唔忍心話返房訓。

唔知過咗幾耐，佢就開口話：「今晚阿婷唔返黎，你黎陪我好無。」

下？
雖然我知我唔應該心邪，但係夜媽媽一男一女係房，好易出事架嘛係咪先。

「會唔會唔係幾好呀。」我嘗試說服佢自己返房算啦。

「我真係好想有人陪我，你咩都唔使做，淨係坐係我隔離就得。」佢雙眼好空洞咁望住common門口。

「但係…..」

「就當我求下你，一晚咁多。」

「咁，咁好啦。」見佢講到咁，我諗唔到再有咩理由推佢。

阿軒話佢已經有男朋友

入到佢房，佢話想沖個涼先，我就坐係佢張床到等佢。

女仔房果然係唔同啲，留意返唔係話緊佢好整齊，係啲野真係亂到仆街。

啲衫又成床都係，睇個款似係洗完衫成籃倒落黎，摺都無摺過。

不過呢到有陣女仔既香味，聞落又唔似係香水，我諗係沖涼液既味掛。

我掃到牆上面好多即影即有既相，有部份係hall既人，其餘既都係佢同Andy既合照。
我仔細一睇，相紙既白邊全部有哂日子、個日係咩紀念日呀日子之類，仲有啲心心係隔離。

睇得出Emily真係好鍾意Andy。

「你係到望咩？」Emily係廁所行出黎，濕住個頭咁望住我。

「下，無呀，未入過女仔房嘛，咪望下有咩唔同囉，哈哈。」為咗掩飾我偷緊緊佢同Andy啲相，我扮哂野咁周圍望。

「痴線，咪又係咁。係呢我間房真係好亂，唔好介意。」佢心情好似好過頭先少少，仲識話自己間房亂。

「哦，小事啦，我同阿軒都係咁上下。」其實男仔房係整齊過呢到好多，起碼我房係囉。

之後我地靜咗落黎，佢無出聲走咗去吹頭。

我覺得呢個氣氛好尷尬，但又唔知點樣去打破好，所以我都選擇咗沉默。

啲人名睇到我好亂
係咪得我一個係咁

過咗唔知幾耐，佢個頭都吹完，佢就話：「不如飲少少酒。」

「你有酒咩？」我希望佢無。

失戀既人飲酒好大獲，一個唔小心醉咗就肯定又喊到豬頭咁，到時我真係唔知點算。

「有呀，長期有酒係到，Andy買落架，哈。」佢冷笑咗一下，之後爬上個櫃頂到拎咗枝Whiskey落黎。

我地無mixer係手，所以就咁飲。

老實講，都幾焯喉，可能因為我唔係好飲得既關係，好似火燒喉嚨咁呀屌。

Emily隻手無停過，自己飲完又倒比我；好快我地已經飲咗大半枝，我同佢塊面應該都紅過關公。

「喂，你好廢囉，咁快就紅哂。」Emily把聲嗲咗好多，講呢句野個時笑到對眼都唔見埋，我諗佢都開始醉。

「你都戅鳩既，呀叔我不知幾清醒。」其實我都有啲暈暈地，所以成個人不由自主地挨咗係床邊。

「收皮啦，男人老狗咁快就唔得，點樣出去溝女呀你，哈哈。」佢坐係我隔離大笑，之後成個人挨咗落我個身到。

我望一望佢，其實佢笑起上黎真係幾正。雖然佢本身唔係話係女神級個種女仔，但係我好鍾意啲笑得靚既女仔。

「望咩呀你。」佢把聲比之前仲嗲，我諗佢已經到頂。

「你醉啦，訓啦柒頭。」我拍一拍佢個頭，之後想搬返佢個人落床到，等佢好訓啲。

就係我移動緊佢之際，佢一野箍住我條頸，然後就錫咗埋黎。

我完全反應唔黎，比佢錫咗之後成個人醒撚哂，過咗一陣我就推開咗佢。

「Emily你醉啦，唔好玩啦。」有個女仔咁主動咁擒上黎，其實好難唔心動，但係我知佢只係飲大咗先咁樣，我唔想清醒之後無咗個朋友。

「做咩呀，我好差咩，點解要推開我……」佢扁住嘴咁望住我，唉屌大佬今次我真係硬哂，點搞呀。

「唔係…..」我唔識答佢，唔通話其實我留意咗你好耐你真係好撚正我都想食你但可惜你有仔呀我無得屌呀哈哈咁咩，我講唔出呀。

之後佢無理我，佢今次直頭成個人擒咗上黎，捉住我個頭咁錫我。

呀叔我既定力已經去到盡，加上酒精既催化，我無再理咁多，好熱情咁回應返佢。

我一隻手托住佢個頭，另一隻手揸佢個波，而佢隻手都係我褲浪邊到游走。

佢慢慢除咗我條褲，隻手上下咁套弄我既硬物。

佢好識玩，chok咗陣就趴咗係我面前，用口幫我。

唔知係咪Andy調較得好，佢啲牙就算會磨到我都唔會好痛，仲要幾舒服。

我一路摸佢個頭，佢就自動波咁移動佢個頭部。

佢含幾下又用手幫我chok幾下，速度忽快忽慢，突然間有一下好大力咁吸吮我，嘩屌酸軟到，我即刻成個人醒一醒。

「嗯，可以慢啲。」我輕輕掃佢啲頭髮，再同佢講。

佢好聽話，放慢咗個節奏，仍然係好舒服。

去到咁上下臨入閘前，Emily吹我耳仔，我最敏感既地帶。

我個腦即刻諗起可兒。

可兒係我個ex，我地拍咗拖兩年，幾個月前因為佢派帽比我所以分咗手。

平時我同佢扑野個時佢都好鍾意吹我耳仔，話好鍾意見到我好敏感果個樣。
一諗起呢個位，我充血既部份好似漏氣既汽球咁，慢慢變細。

我居然咩慾望都無哂咁濟。

「喂呀你做咩停哂手呀。」Emily繼續挑逗我，不過我知道我已經軟哂。
「sorry呀，不如我地早啲抖啦。」我真係繼續唔到，唯有咁樣講。

佢個樣好似好失望咁，但係我諗佢都知我軟哂，所以都無講啲咩，就背住我訓咗係到。

我覺得男人老狗咁樣話唔得其實好撚柒，都唔知話係我有恐懼症定點，總之一諗起可兒我就無哂任何性慾。

就係咁，我地呢晚除咗錫同摷，我地係落唔到下步，因為我。

唉屌，今鋪真係無撚用。

今次呢個一炮過出，因為無咩劇情可言，廢時拖咁耐
朋友既經歷，我覺得幾好笑所以寫咗出黎

可能我表達得唔清楚，係Emily有男朋友

邊到亂呀？洗唔洗我解釋下

chris 同 chloe個故完得有啲突兀 但整體好好睇

繼續

live !!!!!

真係咩 我睇黎要為結局解一解話

等緊你嘅文啊樓主

期待

啱啱先出完一個，唔好chur我喇
好努力咁打緊，毒撚星期六無街去

下，完架喇
聽日又新故架啦

即係emily呢個故完左嗽?

冇下文啦？

自膠 完左喇？

下完左？？？？？

無架啦
因為佢地真係無下文
所以我先一炮過出

無錯，俾大家睇住個短既先
因為我未寫好長個啲

我以為Emily 個故仲未完

由細到大讀女校，到做組爸媽夜話先知原來year1聽啲傳聞係堅料原來大學生真係咁開放

有冇hehe，淫亂多p的故事？暫時都係一男一女，仲有毒撚遇著食女王roommate,半夜扑嘢嘈醒點知發現係女神，唯有含淚打飛機

Emily個故事話比我知 我個正皮比早左

Sorry，呢個ending可能真係突然咗啲
抱歉

喂，唔好咁喇
呢個小短篇黎架姐

個ending邊度end

我唔介意你出多幾篇補數

原來完左
樓主你咁笑9你朋友食唔到Emily 咁樣好咩

對唔住，之後好似無乜短篇架啦

聽日啦，今日出咗幾千字喇

我係奇怪會有人送到埋嘴邊都會唔食
佢都算係奇蹟

放心 呢度大把人係咁

Btw樓主有冇見過矮仔食過女

有

想知其他u多唔多人响hall對草？

是咪好期待hall life

咁有無見過肥仔食女

野唔可以亂食架師主
食完啲手尾你哽呀？

肥仔成日食靚女

完得咁突然⋯⋯

短篇啊，無劇情可言
之後個啲會出返長篇

雖然只係開咗一個星期，但我寫寫下都出咗7個故
我諗出多5個故仔左右呢個post就會完架喇
畢竟各式各樣既男女關係都好有限
我再寫大家都應該會悶，因為太多相似
最後個故我會寫返自己親身經歷，到時大家就唔洗再估我係男定女
多謝大家支持先 我地聽日開新故呀下

多謝樓主

同埋見大家都唔係好妥Chris個結局，等我解下話。

首先，塔羅牌果到係想講 每個人心中都有一個得𣎴到既目標，儘管偶然會FF，但呢個係愛情遊戲既core, 學會 珍惜 之前都必須經歷失落既可怕既，同面對自己以前既錯誤(Chris 既以前)。

至於，I Iove you Chloe 呢句，上集有巴打估到少少，就係[女同phd點揀] Chris 講i love you 其實係指佢選擇左前者

10樓tiffany

我果間有條仔成日搵唔同女上房幫佢用手同口出
但d紙巾成日留響房,結果俾rm唱

真心咩 點解？

我多謝你地就真，無諗過咁多人睇我寫既野

你睇唔起佢係肥仔，但係佢暗地做好多野博啲女歡心
同埋nice 嘅肥仔係令人無乜戒心

唔知點解 大學啲肥仔都幾yo 又搞笑

咁究竟黎緊呢次
主角有冇食到Emily?

個故完啦
無食到

我屈男朋友房，成日扑野
好彩roommate係hall exco成日唔起到
二人世界好正

呢個真 肥仔好易堆到女堆

用左兩日睇哂咁多個故
好好睇 冇住過HALL係一大損失

衣個真 成日見到班肥仔同d女女咁熟
就忍唔住諗佢地其實都係想屌西

有邊個男人唔係

好掛住同男友住呵段日子

Real女校時期既思想唔知去哂邊

幫推
樓主加油

支持

樓主同埋其他咁多人有冇見過靚女但係好乖唔煙唔酒又唔周圍識男仔既？

有 仲要大波嘅

我寫個啲咁啱唔係處

多謝你

上到大學重係處應該都有問題

Live左 好正樓主啲故
目前覺得最好睇係Chris and chole 個篇

有冇d比人氹破處既經歷

倒敍法

有
我當年暗戀過
但太毒唔敢追

但係熟還熟 屌西還屌西
2件事黎

一陣出街前出少少，今晚再出

留名等睇樓主自白

《七、我們仨》

記得我啱啱入hall果陣咩人都唔識，我遇到我第一個係hall既朋友。

佢係同我一樣打開壁球既Dennis。

我地兩個係中學既學界已經識，不過完全唔熟。

後尾升咗上黎大學之後都會撞到下，都會打下招呼咁。

「咦，Mavis，你住呢個hall架咩？」嗰時Dennis一入lift見到我，佢一臉驚訝。

「係呀，我啱啱調咗過黎，之前個hall太嘈，我頂唔順。」我吐吐舌頭同佢講。

「哦，咁真係橋喇。我都係呢個hall架。你幾樓呀？」佢好淡然咁問。

「二樓。」

「屌，我又係喎。得喇，得閒介紹啲friend比你識。」

臨出lift前，Dennis補多句：「係呢，你識唔識打牌？」

「識既，不過好廢架喎。」我有啲尷尬咁答佢。

「掂喇，下次打牌搵你。」佢拋低呢句。

就係咁，我地交換咗電話，就各自返咗房。

「Hey, 係hall？」過咗兩日，我收到Dennis第一個Text。

「做緊project呀，做咩？」我隔咗一陣睇到電話就覆佢。

「打唔打牌呀而家？我地三缺一喎。」

「但我趕緊Deadline喎，晏啲打通宵就得。」

「其中一隻腳隔離hall架，咁唯有下次喇。」

呢次之後，Dennis都有再問我打唔打牌，但好多次都夾唔啱時間，所以就成唔到事。

直到有次，佢問我睇唔睇joint hall既足球比賽。

「You go soccer tonight? 」佢係晏晝問我。

「幾點架？我未做哂功課呀。」我心入面諗，我係hall咩人都唔識，就咁去睇好似好戅鳩好odd。

「八點半就完架喇，一齊去啦。」佢咁樣答我。

嗰時我見佢誠意拳拳咁邀請我，我出於新人入hall既心態都唔好意思推佢，唯有應約。

「7點lobby等喇。」

我抱住個戰戰兢兢既心情，換好衫就落咗去lobby。

「Mavis，呢個係我女朋友Sonia，呢個係Connie，都係我地層架。」Dennis隔離企咗兩個女仔，佢地兩個都幾靚女，估唔到我地hall既女仔質素都唔錯。

「hello，我叫Mavis呀。」我同佢地打咗個招呼，我地就一齊行去球場。

沿途上我同兩個女仔無乜交流，全程同我傾計既都係Dennis。

「你想return既話一定要參與多啲hall既活動，唔係既話無人認得你，唔會return到架。」佢好熱心咁同我講hall黎緊有咩活動，叫我一定要參加。

「哦，好呀，有咩叫我囉。」第一年住hall既我咩都唔識，唯有附和一下已經住咗兩年既老鬼Dennis。

呢次我同Sonia同Connie都無太多既交流，唔知佢地係咪唔想同我講野呢。

之後每次叫打牌，都會係Dennis同我聯絡先。

即使打咗幾次，我同Sonia既關係都唔算話熟咗好多。

可能因為我同Dennis本身就識，我覺得佢已經係我喺hall最熟既人。

「今晚一唔一齊食飯？」Dennis幾乎隔晚就會問我一次。

而我知道，佢問我既同時，一齊食飯既意思唔係同佢兩個人食，而係同Sonia三個人一齊食。

「呢個組合都幾老尷喎。」我暗忖。

不過我得閒都會照去食，反正我平時都係一個人食飯。

多兩個人陪我講下野好過無既。

隨住打牌既次數增多，我同Sonia兩個女仔就開始熟絡起黎。

我地兩個都唔祟韓，反而都係上開高登，仲係年資頗深既會員。

因為呢樣野，將Sonia同我既距離拉近咗好多。

我無諗過一個靚女會咁毒。

「喂你有無睇呢個post呀，好撚好笑。」佢開咗條link比我睇。

「屌有呀，真係笑到仆街。」

而女仔正常都會化下妝買下衫咁，我同Sonia既衣著風格又好相似；

我地之間既話題基本上係無窮無盡。

加上我同Sonia都係超級夜貓黎，呢種作息時間令我地就算忙完成日，夜晚返到hall都會有得見面。

同層最好既就係，我一返黎佢地就會探個頭出黎。

「喂Mavis你又咁夜既屌！」Sonia最鍾意捕捉我啱啱返黎個樣。

我地既友誼就係呢個環境下萌生出黎。

之後既時間，我開始成日係Sonia、Dennis呢對情侶間房到出出入入，原因不外乎係一齊吹下水、飲下酒或者睇戲。

呢啲就係hall既日常生活。

雖然好平凡無咩特別，但呢啲就係現實生活。

我地每日就係咁無聊咁過。

今晚再繼續
今次呢個故我好鍾意，希望大家支持下

等你

呢個唔通係綠帽故 ？

出左街留個名先

之後就知

She she 故？

mavis最後綠dennis

Dennis hehe

sheshe

支持樓主

sheshe故

諗番起yr2嗰時試過兩王一后
嗰時啱啱完咗個活動
就有兩支酒淨低
咁夜晚一齊食完飯
就提議不如上hall飲
上左去開咗套戲睇
套戲有一幕係男女主角互"吱"
本身想玩下就跟住"吱"個女仔
之後就係燈光昏暗加酒精加手體接觸之下
來左埸3p
事後講返都覺得好癲

識玩，好撚癲

崇

個名叫chole既, 就諗起poly呢個囡囡

真係有圖 moremore

我要努力扑野

Live👍🏻

幾正

樓主會唔會同fd分享性經驗？

呢個係最後嘅故？

有時啦

唔係啦

樓主食緊飯，食完出文

加油樓主

完個故打返「完」呀～～ 次次都好突然

我每次出完下面都有講係完咗定繼續架喎

達哥tone

佢真係由細靚到大

五官好靚

Kongu無住hall撚留名

好，而家出

「Mavis，我地星期日去打下波好無呀？」嗰日，Dennis走黎拍我門。

「下，你唔洗陪Sonia咩？」因為佢地兩個係形影不離個種情侶，好少可見佢地會分開活動。

「佢個日跟屋企人返大陸呀，所以得返我係hall咋。」佢苦笑咗一下。

「哦，即係搵我攝時間喇。」我扮嬲咁講。

「又唔好咁講，我好耐無打喇，平時又無人陪我打，有你就fit哂喇。」佢笑咗笑，之後拍一拍我膊頭：「一於咁話喇。」

結果星期日因為我地大家都訓到好晏，我地無去到打波。

「食野？」一起身我就見到Dennis既whatsapp。

「OK. 」

我地第一次一齊食飯，係無Sonia既情況下。

「自從上咗u之後，我好少打喇已經。」Dennis講緊壁球。

「我都係呀，生疏哂，完全打唔返中學個時既水準。」

「屌，唔得，我一定要練返波。你要同我去打呀，唔係我都搵唔到人同我打。」佢雄心壯志咁講，似乎好有決心。

「都得既，我唔洗幫人補習咪打下囉。」

「一於咁話喇！」

日子好快去到Sem Break，我見佢地既時間比以前更瘋狂。

因為我同男朋友係Sem Break前分開咗，以前一個星期總要抽一、兩日出黎拍拖；然後又要用一日返屋企食飯同過夜，所以係hall既時間都唔係百分百。

到Sem Break，我完全將我人生既時間奉獻哂比hall。

因為我已經無咗愛情，我連屋企都少咗返去。

「好多assignment做，好忙呀，下次先返黎食飯。」我總係咁樣推搪我阿媽。

實際上我己經放緊假。

點解唔返去？因為有Dennis同Sonia囉。

「Mavis今晚打唔打牌呀？」呢句基本上我每日都聽到。

我好似一個職業賭徒咁，每晚既Routine就係打麻雀。

而我同Dennis、Sonia就係永遠既鐵腳。

呢個組合無論係食飯、打牌、飲酒，全部都會套用得上。

我地三個開始形影不離，每次係旁邊望住佢兩個，我都好羨慕佢地。

因為佢地兩個真係好Sweet好幸福，我都好想置身其中。

有次我問佢地借野。

「喂，我係Mavis呀。」我一路拍門一路叫。

我聽到入面有聲，但係我唔係好聽得清楚係咩聲。

我再拍多次：「又話可以借柔順劑比我，快啲喇趕住洗衫呀屌。」我大叫。

之後我就見到Dennis whatsapp我講：「吹緊頭，你轉頭黎呀。」

個刻我知自己差啲比人燒春袋，好彩我無咋！

隔咗成個鐘之後Dennis拎住枝柔順劑黎搵我：「喂頭先sorry呀，吹緊頭。」

「扮咩吹頭呀，扑野就扑野喇。」我毫不忌違咁講。

「 衰野唔好講，得閒要做下正經野架嘛。」Dennis笑咗一下。

「喂係呢，呢個星期日再去打波好無呀？」Dennis問。

「好呀，反正我無咩野做。」

「Sonia都黎呀，佢都話想玩下。」

「好呀，我地一齊教佢打囉。」

去到當日，我地三個一身運動裝束去到體育館。

Sonia對壁球可以話係零接觸，我地單單係教佢開波都教咗成個鐘。

「屌你，好廢呀你，教極你都唔識既。」Dennis笑Sonia，然後再攬住佢錫咗佢額頭一啖。

「食屎喇，咁我又未學過。你知我好少做運動架啦。」Sonia好侮氣咁講。

後尾Sonia索性放棄埋，坐咗係場邊。

「我唔打喇屌，好難呀。」Sonia好洩氣咁講。

「你抖一陣先喇。」我係場中間大叫。

「Mavis，黎場認真既」Dennis等左好耐。

於是乎，個場得返我同Dennis係中間。

我地兩個係中學都有參加學界，話就話耐無打會生疏，但實際上一打就pick up得好快。

我地兩個一來一回咁打咗好耐，打到成身都出哂汗。

「喂Mavis你好野喎，又話好耐無打生疏哂，吹水既。」Dennis執波時講。

「你都唔弱呀，扮咩要練返呀，唔洗喇，可以直接打大專杯架啦。」我都順勢送頂高帽俾佢：「到時實拎硬冠軍！」

「屌你喇，over哂啦。」Dennis聽到都笑左出聲。

之後我望返轉頭，見到Sonia係到㩒緊電話。

佢塊面閪閪地，好似無乜表情咁。

「喂，你望下Sonia，佢係咪嬲呀？」我撞一撞Dennis，眼尾望住Sonia個邊。

「下，唔會掛，無啦啦嬲咩呀。」Dennis對女人真係唔了解。

之後Dennis行咗過去Sonia身邊，佢地講咗幾句野之後Dennis向我呢邊大叫：「喂，不如行啦！肚餓呀。」

我地三個去咗食吉野家既下午茶。

「隻生蛋真係好核突，你地要唔要？」Dennis叫咗溫泉玉子牛肉飯，但原來佢唔鍾意食生蛋。

「我要！」我同Sonia異口同聲咁答。

「咁你要喇，廢時食你條仔啲野。」我笑住咁答佢。

「無所謂呀，你想食既話比你囉，反正我本身都有一隻。」Sonia個碗都係溫泉蛋牛肉飯。

「咁我要架喇，我真係好鍾意食生蛋，撈飯真係好正。」我好老實咁講。

「係囉，真係好撚正，Dennis你唔識食呀。」Sonia和應我。

「你地兩個啲口味一撚樣既，都係咁核突。」Dennis反咗一下白眼。

「梗係喇，唔係我地點會咁friend呀。」我地對大家打一打眼色， 就好似去返女校果陣既生活，心有靈犀。

今日係咁多，聽日繼續

Sonia越睇越有bitch feel

每次人生新里程都一定有一堆咁既故仔

yr 1 ---> sem 1 即同另一半出現裂痕，分手，同組爸媽/莊員一齊

grad ---> 即同另一半出現裂痕，分手，同同事一齊

身邊一齊grad d fd 99.9%係咁既故仔

得番一對，而家差唔多8年了

有咁差咩

我同女朋友差唔多8年

相認?

仆街 真係hehe

3p end?

Mavis其實係男定女仔名
我見識少sor

mavis係女仔

女啊

我知你係邊個了

唔好吹喎巴打

咁dennis係男定女

一開始以為Mavis會同Sonia
但睇睇下似乎又真係會三人行

以為Mavis係男.......

呢個故終於特別返少少

同男朋友分開個到真係嚇死

睇個名真係似男

男啊

廢時悶親大家，係時候出個特別篇

搞錯，明明女人名

快d出啦

原來mavis係女人

係你地無留心睇定點
mavis話自己同sonia衣著似
又有話女校出身喎

嬲左 大家都咁唔留心

可能個角度寫得太man

sheshe 然後帽埋dennis

多得啲淫賤故事 搞到啲人以為個個住hall嘅女仔都係雞係公廁

輕輕一推

一路睇都覺得係男人名 仲以為hehe

我見過女仔叫Mavis

樓主你好似我一個朋友

根本就係女仔名

好俾心機寫

試下pm你個位朋友問下

係囉

住hall之前真係唔知個世界係咁
住左hall之後咩都見齊
有人拍拖第一日就搞 未拍就食左 身邊識既人竟然係另一個朋友sp.........

利申 拍拖兩星期比男朋友㝽掂左

放榜,ocamp,上莊,搞ocamp做組爸媽/oc, intern, fyp, exchange grad
基本上成個大學都係危機四伏

唔睇到女校都唔確定
佢話差啲比人燒春袋

講笑既說話，佢咪話: 好彩我無咋
就係指無春袋

好喇我冇好專心睇
我會專心返啲架喇
加油

可能我寫得唔夠清楚，抱歉

打嘅內容完全又男又女咁

終於唔係睇戲
lm等3p

追左好耐 樓主既文大多都好睇先繼續追
但有樣野想比下意見
就係唔知點解我覺得每次都要諗主角個「我」係男定女諗得好耐

我鍾意用第一人稱寫，因為我個人會覺得有代入感多啲

樓主應該同我有common fd

點解咁講

吊，又live 左
mavis女校出生
佢係咪最後同sonia一齊左

幾時出文呀

下，啱啱夜晚先出完
唔好咁chur喇

係喎sor後來加入 慣咗一次睇幾篇 打完機又想睇

btw樓豬D文好好睇 好上癮

留名，人不可以貌相咪就係tiffany依啲囉

Mavis食sonia就正

一開頭話學界，以為係男男，同Mavis係女仔名咩 見識少sor

我之後出唔到咁密啦，有啲忙
要夜晚先更新到

多謝你呀巴打

呢個名中性啲

追到live 快d再有文啦，好好睇

3p!3p!

頂 睇到r哂頭
一路以為mavis係男人
但下半part又話諗起女校嗰陣點點點
男女傻傻分不清

留名睇mavis同sonia
直變攣嘅故事
我係dennis應該會痴撚左線

以為係兩皇一后

見到衣著似即刻去google個名

睇到依家先知MAVIS係女

其實 真係咁難睇得出咩
身邊啲女都會笑話燒春袋 雖然佢地冇

兩日就追曬咁多個po
係咪因為有防止性騷擾委員會
我個hall點解好似無呢野
好似平行時空咁。。

終於live！追曬post1，2，樓主好嘢

朝早起身睇下有文未先

wtf is that

有用咩

人地呢啲你情我願
都唔關性騷擾事

做果陣咪你情我願，做完咪性搔擾

有手尾跟 出曬事

好感動，有人睇得明

我強調
Mavis係女人啊！女人！

多謝支持啊

我係Sonia都嬲啦成日3人行

今次呢篇好睇 3P coming

唔知樓主有無 LGBT的故呢，雖然呢個都似似地

追落去就知

今日應該六 七點出文
聽日開始都係夜晚先出到文，因為有啲忙，唔好意思啊

一次過出多啲就唔怪你

今晚份量唔少架

我身對自己好有信心 唔會同女友婚前扑 點知佢又手多多 加埋啲氛圍 而且同佢訓個陣我會播kenny G俾佢聽 於是雙方就

加油樓主 順便幫你推推post

推下先

關kenny g咩事

Poly 巴打

好睇

😁

我都想問

咸濕仔就認啦

支持樓豬，好睇!
可惜無住過hall, so9sad
期待今晚睇文

笑左 扯埋kenny G落水

我諗我8點令會出文

8pm 樓主請出文

八點半都就快到

等你呀樓主

等緊

sor，食飯食得太開心
而家出

有日Dennis唔係hall，Sonia走黎拍我門。

「Mavis，聽日食唔食lunch呀 ? 」 Sonia問。

「Sorry呀，我聽日約咗返中學搵miss食飯。」我望一望電話個schedule。

「Oh，係喎，你中學就識Dennis，你學校都係九龍塘架？」 Sonia好奇一問。

「係呀，咪就係校服好靚果間，哈哈。」我沾沾自喜咁答佢。

「嘩，睇唔出喎Mavis， 原來我地間中學係死敵黎架！ 」 Sonia 好驚訝咁講。

「嘩屌，世界咁細！咁你咪同果個Cynthia 同屆？聽講佢好識玩架喎。」

「竟然傳到你地到，好誇張囉。我小學就同佢同班架啦，佢只係份人熱情啲姐。」

兩個八婆仔竟然回想舊事，傾左足足兩個鐘。

原來Sonia 果種熟悉感係黎自一個咁類似既過去。

去到一月頭，Sonia同屋企人去咗旅行，得返我同Dennis係hall。

「好悶呀，有咩搞呀。」Dennis whatsapp我問。

「無呀，我都係喺房睇緊劇咋。」我答佢。

「屌，咪睇啦，不如一齊落去跑個步。」

「好攰喎，唔好啦掛。」

「屌你，跑喇，又話自己肥，當比個機會自己郁下囉。」

「唉好喇。」

我地兩個去咗宿舍附近既運動場跑。

「係呢，你同Sonia其實一齊咗幾耐？」雖然我同佢地好熟，但我其實都唔係幾清楚佢地一齊咗幾耐，因為佢地望落好似一對老夫老妻咁。

「唔係好耐架咋，暑假先一齊既。」Dennis答我。

「哦….仲以為你地一齊咗好耐添。」

「玩hall o先識既，上年佢唔係我個層架。」佢抹一抹額頭啲汗。

我地之後就無再講野，大家各有各跑。

一路跑一路傾真係好攰，好快就會無哂氣，全程跑住傾只會係電視劇出現。

跑完之後，我地坐咗係場邊拉筋。

「咁你呢？」Dennis撞撞我個身。

「我咩呀？」

「你同你個ex呀，做咩分手既，唔係好地地既咩。」

「哦，無呀，淡咗嘛。」呢個唔係敷衍佢既對白，而係好多時當一對情侶去到唔同既環境同圈子，溝通就變得好困難，進而就各散東西。

貪新忘舊係件好恐佈既事，偏偏大家都無法避免唔做呢件咁可怕既事。

呢個係個好仆街但又好現實既真相。

「咁你ok呀嘛？」佢好少可地關心問。

「無事呀，大家和平分手既。」我短短一句答佢。

「唔緊要喇，hall大把仔，好快你就出Pool架喇。」佢拍拍我膊頭，之後我地就返hall。

而呢幾日我同Dennis日日都見。

因為假期既關係我補開習既學生都去哂旅行，我除咗補習之外都無其他工返；

而Dennis本身就係廢青，佢連工都唔洗返。

「大佬，黎緊成世人流流長都要返工，成世人喎！而家咁早返黎做咩呀。」佢成日都咁樣講。

雖然我都係咁樣諗，但係哪有錢呀你老母。

有晚，我收到Dennis既求救電話：「Mavis…你係唔係hall呀…」佢把聲好似好辛苦。

「我係呀，做咩事呀？」我有啲擔心咁問。

「我應該發燒…個頭好慶….好撚辛苦…」

「下？咁我黎你房喇。」

因為佢同Sonia慣咗唔鎖門，我一推就入到去佢地房。

我見到Dennis面色蒼白咁攤係床上面，同平時好有活力既佢判若兩人。

「喂你點呀，無事呀嘛？」我走去佢床邊摸下佢個頭，真係好熱好熱。

「屌，唔知做乜無啦啦病撚咗，全身都無哂力…」佢氣若游絲咁講。

「唉你咁廢架，咁你睇咗醫生未？」

「睇條撚咩…我床都落唔到呀，唔係做咩要叫你黎。」佢好無力咁笑咗一笑。

「咁你係咪想我扶你去睇醫生呀？」其實我都有啲擔心佢。

「而家咁夜，要睇又要去排急症，等得黎都天光，真係不了。」佢仲識得講笑。

「咁你又叫我黎？我黎都幫你唔到架喎我又唔係醫生。」

「你可唔可以幫我去買啲藥，同埋我成日無食過野好撚肚餓….」

「唉，好喇，見你咁慘。你差我好撚大個人情呀下，遲下要還架！」我笑住咁拍咗佢個頭一下，就出咗去幫佢買藥。

因為夜媽媽係hall附近都無咩野食係啱一個病人食，我唯有搭的士出去幫佢買粥。

「你唔好搭巴士個啲戅鳩野出去喇，搭的士啦，啲錢入我數。」我係的士上面收到Dennis既whatsapp。

「呢個梗係啦，洗你講。」

我拎住一碗皮蛋瘦肉粥同兩盒成藥返黎既時候，我見到Dennis已經訓著咗。

「Dennis？」我輕輕咁叫佢，但佢似乎訓得好冧。

我唔想嘈醒佢，所以放低啲野就走咗。

第二日一起身我就見到佢既whatsapp：「多謝你救我一命呀，Mavis。」

難得呢幾日我無野做，我原本就決定係Hall到煲劇訓覺，不過廢青到盡頭又有啲悶。

「我想去行夜山，你有無興趣？」我心血來潮想行山兼睇星，所以就問埋Dennis。

「幾時？隨時行得架喇，你知我無野做架喇。」

「擇日不如撞日，就今晚喇！」

「怕你呀，go囉。」

夜晚食完飯，我地執好哂行山要用既野，就向住西貢出發。

我地打算行完麥理浩徑就直入西壩。

「你屌唔屌得住架。」我地等緊巴士入西貢既時候佢問我。

「痴線，屌唔住就唔會叫你行喇，我上年暑假成日行山架。」我自信滿滿咁答佢。

「一陣唔好叫救命呀，我唔會狽你落山架。」

「得喇得喇。」

行咗接近四個鐘，我地先行到去西壩，個時係凌晨兩點。

「嘩，好攰，痴線。」我拎咗枝1L大水出黎飲，一口氣已經灌咗三分一落肚。

「都話你廢鳩架喇，你睇下我，氣都無喘過。」Dennis係原地跳咗幾下，仲好生猛咁。

「咁你係男仔，點同呀屌。」我不甘示弱。

今晚可能係閒日，成個平地人煙稀少，除咗我地之外只有一對男女。

我諗應該係情侶喇。

好少人會好似我同Dennis咁平時三更黎行山睇星，特別係同個唔係另一半既人。

「今晚個天幾清喎。」我地訓咗係堤壩邊既大石上面，仰望住一片黑既天空。

今晚萬里無雲，星宿更加顯而易見。

「係囉，我地都好幾彩。好多星呀。」我答佢。

然後佢用電話播咗首英文歌。

「咩歌黎架？」我問。

「係Harry Styles既Sign of the time. 」

「stop your crying baby, it’s a sign of the time」

我地大家都無再講野，就咁望住個天。

「We gotta get away from here」

啲涼風吹埋黎好舒服，不過因為正值一月份既關係都幾凍。

「Just stop your crying」

「你凍唔凍？」Dennis開聲問我。

「少少喇。」

佢除咗自己件外套，之後披係我地兩個身上。

「咁樣應該會擋到啲風。」佢將兩雙手放係頭後面。

「It will be alright」

我地兩個因為件外套，比之前靠得更加近。

係肩並肩既距離。

近到我聞到Dennis身上面既氣味。

唔係香水果種，係洗衣液同柔順劑既味道。

因為我借過佢地枝柔順劑，我認得呢股香氣。

「They told me that the end is near」

「你覺唔覺首歌有啲浪漫？」佢擰轉頭望向我。

「覺呀。」

我以為佢會笑鳩我然後熄咗首歌，但係佢無。

「We gotta get away from here」

「啊，好耐無試過呢種感覺。」佢抖咗啖大氣，再深深地呼咗一口氣。

「咩感覺？」

「浪漫既感覺。」

今日係咁多先，聽晚繼續
多謝大家等我，唔好意思遲咗出

live左
夜媽媽上山 不得了

食仔/女食得太開心
未同過女夜媽媽行山啊屌

睇返發現自己有個位打錯字

好幾彩啊

咁快完

屌，原來呢個都打錯
我係有另一個位打錯
唉，大家想唔想我重出

live jor

順便出多篇啦

行夜山
睇星星
好浪漫啊

想你出多篇
利申貪心的小狗

今晚出好多啦喎

我都覺得幾浪漫

唔好咁貪心

戲肉先完

唔夠多 好屌引

出埋啦

可能3p收場
Sonia同Dennis 都鍾意左Mavis

莫非打野戰仲要過夜？

好撚中意sign of the times

野戰

入緊戲肉先無 入緊神

出多篇啦 你次次一出我就睇

睇星

搞到我好想出埋

識啲野
呢首歌好撚正

有無feel先

如果出多篇，都係得好短

Meet me in the hallway

出啦出啦出多篇

Sign of the times特別啱寧靜嘅夜晚聽

出埋佢

出多篇

見大家咁講，出多少少
但真係唔多 出完唔準再催我架啦

我開新post先出，大家有無異議
不過要晏少少，仲未返到去

nice

出啦出啦出啦 我愛樓主

快啲啊屌

新post呢

九龍塘嘅女校，校服好靚，即係邊間？

Push

搶人條仔 唔開心⋯唔想睇⋯唉

新post

快啲入去比正皮我 有正皮先會出文

Hall真係好淫亂
不過你做唔做係睇自己
果d人根本本身份人淫底/做野無原則

好野今日放宿result有靚宿住

Kenny G d Jazz 好smooth, 感覺好浪漫, 所以就...
btw, 我認我係咸濕仔

呢

個

post

去

第

四

十